其實有無人真人真係好似阿仙奴咁😢

重覆犯錯
重覆on9
重覆失敗

問題都係果d 唔會改
實力其實唔叫好都唔叫差 但乜都求鳩其
無恆心去改善 無力去做
轉眼又一年了😢

古巨基？

根本就係人生寫照

@古巨基Joel

之後又因爲無改善到問題
又要犯錯 又要失分
法比 拿斯尼 雲狗 到 山狗 奧燒
就好似身邊既朋友同埋ex
見你咁廢 就離開你了
然後同新既朋友 愛人過得很好
生活很美滿
有d 離開左你 但都同新男友分手(法比 雲狗)
但關你阿仙奴撚事咩傻鳩
就好像佢地一個個捧盃咁
而你呢？
仲係阿仙奴
仲係一碌柒

唉 我囉
聽日去入境處改名叫仙奴

你個名…

😰

識樓主真人

唔準你咁影射話雲爺爺廢

雲加=現任
激情已經回哂塘，但又唔捨得分手

我都識你真人

冷靜d 先喂😱

咩事牙你😧

你覺得我個人點

雲加囉

同阿仙奴一樣

即係典